有個瑞士香港人拍攝介紹香港嘅野生動物仲準備出書！

瑞士人Robert I. Ferguson 係前路透社記者，生活香港三十年 ，辭職後不斷走去香港唔同地方拍攝野生動物仲喺社交網站介紹個香港野生動物，好心好詳盡，相片又拍得好專業，佢真係好愛香港 ，用自己既專業去介紹香港既各種生物！

之前有出過英文版書籍

依家準備出中文版 ，可以去佢個Facebook 有得訂購

值得支持

買ed
有冇d 本地再詳細d既圖鑑介紹

我都想知

我睇完片都即刻訂

香港好似真係冇咩圖鑑
近期漁農署有出少量, 蛙類出左一張
好想買一本詳細d 既

我估佢過本都應該幾詳細

講埋邊度可以見到啲動物

水懶都有 會唔會吹大左

on9仔都有啦，依到咪有個
google都唔識用